新一年，我嘅目標係脫毒

我會係依個post提醒自己
🚬🚬

連登帶比我無窮嘅娛樂

FULL GEAR U記

U記著得型真係屌打班潮童狗

Everyday

樓主個名

凖備改名

下一個名係毒步宇宙？

改做柒步走天涯？

毒步天下（已脫毒）

我會隔日上

但會miss好多野，例如新聞

睇新聞就咪上連登啦

快d,update d

Easy 啦 上網買咪得

買咩

第一步嘗試去Call G先啦

係呀係呀叻呀叻呀知你好撚型

冇$

收到

一千幾百都拎唔出

貴